\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\newcommand{\blank}[1]{\hspace*{#1}}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{algpseudocode}
\usepackage{algorithmicx}
\title{Secţiune critică}
\author{Marinescu Ana - Maria\\  CR3.2B }


\begin{document}

\maketitle

\newpage

\section{Conţinut director curent}
Directorul curent conţine:
\begin{itemize}
  \item \textbf{P2.pml} - implementarea problemei
  \item \textbf{Documentatie.pdf} - technical report în fromat pdf
  \item \textbf{main.tex} - sursa în latex
\end{itemize}

\section{Cerinţe}\label{Cetinte}
Problema cere implementarea următorului pseudocod:\\
\newline
\includegraphics[width=200px]{p1.jpg}\\
\newline
Pe lângă implementarea algoritmului, trebuie specificate valorile pe care le primeşte n la finalul algoritmului şi o discuţie pe baza outputului şi descrierea câtorva scenarii.

\section{Implementare}\label{Implementare}

\subsection{Pseudocod}\label{pseudocodul}
Implementarea arată în felul următor:\\
\begin{algorithmic}
\State byte $n\leftarrow0$
\State byte $finished\leftarrow0$\\\\

\textbf{ process P()}\\
p1:\blank{1cm}byte $i\leftarrow 1$\\
p2:\blank{1cm}byte temp\\
p3:\blank{1cm}\textbf{while} i $\leq$ 10 do\\
P4:\blank{2cm} $temp \leftarrow n$\\
p5:\blank{2cm}	$n \leftarrow temp + 1$\\
p6:\blank{2cm} $i \leftarrow i + 1$\\
\blank{1.5cm}\textbf{end while}\\
p7:\blank{1cm}$finished \leftarrow finished + 1$\\
p8:\blank{1cm}write n\\
\textbf{end process P}\\\\

\textbf{ process Q()}\\
q1:\blank{1cm}byte $i\leftarrow 1$\\
q2:\blank{1cm}byte temp\\
q3:\blank{1cm}\textbf{while} i $\leq$ 10 do\\
q4:\blank{2cm} $temp \leftarrow n$\\
q5:\blank{2cm}	$n \leftarrow temp + 1$\\
q6:\blank{2cm} $i \leftarrow i + 1$\\
\blank{1.5cm}\textbf{end while}\\
q7:\blank{1cm}$finished \leftarrow finished + 1$\\
q8:\blank{1cm}write n\\
\textbf{end process Q}\\\\

\textbf{ process Finish()}\\
Finish1:\blank{1cm}await $finished=2$\\
Finish2:\blank{1cm}write n\\
Finish3:\blank{1cm}assert($n>2$)\\
\textbf{end process Finish}\\
\end{algorithmic}
 Un program Promela cuprinde în primă parte, declaraţii de variabile globale. Astfel, variabilele globale necesare programului nostru sunt n şi finished, ambele de tip byte, finished fiind necerară pentru a semnala terminarea proceselor p şi q. \\
 Cele două procese P şi Q au aceeaş implementare, care cuprinde în primă fază declararea celor două variabile de tip byte: i, care este un contor folosit în while, iar temp este o variabilă temporală. În bucla while va executa de 10 ori cele trei atribuiri, urmând ca la finalul buclei, varibaila globală finished să fie incrementată, iar variabila globală n afişată.\\
 Procesul Finish are ca scop semnalarea sfârşitului celor două procese. 
 \subsection{Implementare}
 Implementarea programului arată în felul următor:\\
\includegraphics[width=250px]{p2.jpg}
\newpage

\section{Rezultate şi concluzii}

\subsection{Scenariul 1}
Având pseudocodul de la subsecţiunea \textbf{\nameref{pseudocodul}}, putem crea următorul tabel cu scenarii:\\

\blank{-4cm}\begin{tabular}{ |p{4cm}||p{4cm}||p{4cm}||p{4cm}||p{4cm}||p{4cm}||p{4cm}||p{4cm}||p{4cm}|  }

\hline
 \multicolumn{9}{|c|}{Scenariul 1} \\
 \hline
  
 \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{Proces P} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{Proces Q} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{Proces Finish} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{i proces P} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{temp proces P} &
 \multicolumn{1}{|c|}{i proces Q} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{temp proces Q} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{n} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{finished}\\
 \hline
 
 \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p1: i=1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline

 \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p2: temp} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline

 \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p3: while $i\leq 10$} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline

 \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p4: temp=0} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
 
  \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p5: n=0+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
 
   \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p6: i=1+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{2} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
 
    \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p3: while $i\leq 10$} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{2} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
 
    \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p4: temp=1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{2} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
 
     \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p5: n=1+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{2} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{2} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
 
      \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p6: i=2+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{3} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{2} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
 
       \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p3: while $i \leq 10$} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{3} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{2} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
 
        \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p4: temp=2} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{3} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{2} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{2} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
 
         \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p5:n=2+1 } & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{3} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{2} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{3} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
 
          \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p5:i=3+1 } & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{4} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{2} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{3} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
           \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p3:while $i\leq 10$ } & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{4} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{2} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{3} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
            \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p4:temp=3 } & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{4} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{3} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{3} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
             \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p5:n=3+1 } & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{4} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{3} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{4} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
              \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p6:i=4+1 } & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{5} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{3} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{4} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
               \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p3: while $i\leq 10$ } & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{5} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{3} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{4} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
                \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p4: temp=4} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{5} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{4} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{4} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
                 \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p5:n=4+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{5} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{4} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{5} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
                  \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p6:i=5+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{6} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{4} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{5} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
                   \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p3:while $i \leq 10$} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{6} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{4} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{5} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
                    \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p4:temp=5} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{6} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{5} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{5} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
  \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p5:n=5+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{6} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{5} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{6} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
  \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p6:i=6+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{7} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{5} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{6} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
  \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p3:while$ i\leq 10$} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{7} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{5} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{6} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
   \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p4:temp=6} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{7} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{6} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{6} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
   \end{tabular}\\
 
 \blank{-4cm}\begin{tabular}{ |p{4cm}||p{4cm}||p{4cm}||p{4cm}||p{4cm}||p{4cm}||p{4cm}||p{4cm}||p{4cm}|  }
   \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{Proces P} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{Proces Q} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{Proces Finish} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{i proces P} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{temp proces P} &
 \multicolumn{1}{|c|}{i proces Q} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{temp proces Q} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{n} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{finished}\\
 \hline
    \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p5:n=6+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{7} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{6} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{7} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
     \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p6:i=7+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{8} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{6} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{7} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
      \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p3:while $i\leq 10$} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{8} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{6} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{7} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
       \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p4: temp=7} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{8} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{7} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{7} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
        \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p5: n=7+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{8} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{7} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{8} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
         \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p6: i=8+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{9} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{7} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{8} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
          \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p3:while $i \leq 10$} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{9} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{7} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{8} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
           \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p4:temp=8} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{9} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{8} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{8} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
            \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p5:n=8+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{9} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{8} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{9} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
\hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p6:i=9+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{8} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{9} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
 \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p3:while $i\leq 10$} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{8} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{9} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
  \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p4:temp=9} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{9} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{9} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
   \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p5:n=9+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
    \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p6:i=10+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
     \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p3:while $i\leq 10$} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
      \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{end while} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{0}\\
 \hline
       \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p7: finished=1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
        \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{p8: write 10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
 
         \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q1:i=1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
          \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q2:temp} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
           \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q3:while $i\leq 10$} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
            \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q4:temp=10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
             \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q5:n=10+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
              \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q6:i=1+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{2} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
\hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q3:while $i \leq 10$} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{2} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
 \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q4:temp=11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{2} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
  \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q5:n=11+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{2} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{12} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
   \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q6:i=2+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{3} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{12} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
    \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q3:while $i\leq 10$} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{3} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{12} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
     \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q4:temp=12} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{3} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{12} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{12} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
      \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q5:n=12+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{3} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{12} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{13} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
       \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q6:i=3+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{4} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{12} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{13} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
        \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q3:while $i\leq 10$} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{4} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{12} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{13} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
         \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q4:temp=13} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{4} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{13} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{13} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
          \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q5:n=13+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{4} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{13} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{14} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
           \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q6:i=4+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{5} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{13} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{14} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
            \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q3:while $i\leq 10$} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{5} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{13} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{14} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
             \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q4:temp=14} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{5} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{14} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{14} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
   \end{tabular}\\
 
 \blank{-4cm}\begin{tabular}{ |p{4cm}||p{4cm}||p{4cm}||p{4cm}||p{4cm}||p{4cm}||p{4cm}||p{4cm}||p{4cm}|  }
  \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{Proces P} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{Proces Q} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{Proces Finish} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{i proces P} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{temp proces P} &
 \multicolumn{1}{|c|}{i proces Q} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{temp proces Q} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{n} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{finished}\\
 \hline
              \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q5:n=14+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{5} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{14} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{15} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
               \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q6:i=5+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{6} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{14} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{15} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
\hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q3:while $i\leq 10$} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{6} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{14} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{15} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
 \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q4: temp=15} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{6} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{15} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{15} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
  \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q5: n=15+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{6} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{15} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{16} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
   \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q6:i=7+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{7} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{15} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{16} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
    \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q3:while $i\leq 10$} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{7} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{15} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{16} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
     \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q4: temp=16} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{7} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{16} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{16} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
      \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q5: n=16+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{7} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{16} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{17} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline

       \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q6: i=8+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{9} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{16} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{17} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
        \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q3: while $i\leq 10$} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{9} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{16} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{17} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
         \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q4:temp=17} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{9} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{17} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{17} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
          \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q5:n=17+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{9} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{17} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{18} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
           \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q6:i=9+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{17} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{18} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
            \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q3:while $i\leq 10$} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{17} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{18} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
             \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q4: temp=18} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{18} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{18} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
              \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q5:n=18+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{10} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{18} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{19} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
               \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q6:i=11+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{18} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{19} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
                \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q3:while $i \leq 10$} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{18} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{19} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
                 \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{end while} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{18} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{19} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{1}\\
 \hline
                  \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q7:finished=1+1} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{18} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{19} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{2}\\
 \hline
                   \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{q8:write 19} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{18} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{19} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{2}\\
 \hline
 
                    \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{finished==2} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{18} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{19} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{2}\\
 \hline
                     \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{write 19} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{18} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{19} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{2}\\
 \hline
                      \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{assert($n>2$)} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{18} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{19} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{2}\\
 \hline
                       \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{end process Finish} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{18} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{19} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{2}\\
 \hline
                        \hline
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{-} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{10} &
 \multicolumn{1}{|c|}{11} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{18} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{19} & 
 \multicolumn{1}{|c|}{2}\\
 \hline
\end{tabular}\\
\newpage
In Jspin, rezultatele apar în felul următor:\\
\includegraphics[width=350px]{p3.jpg}\\
\includegraphics[width=350px]{p4.jpg}\\
\includegraphics[width=350px]{p5.jpg}\\
\newline
În scenariu de faţă, n are valorile {1,2,3,...,18,19}.
\subsection{Scenariul 2}
În scenariu de faţă, n are valorile {1,2,3,...17}:\\
\includegraphics[width=350px]{p6.jpg}\\
\includegraphics[width=350px]{p7.jpg}\\
\includegraphics[width=350px]{p8.jpg}\\
\newpage
\subsection{Scenariul 3}
În scenariu de faţă, n are valorile {1,2,3,...20} iar procesele sunt marcate cu diferite culori:\\
\includegraphics[width=350px]{p9.jpg}\\
\includegraphics[width=350px]{p10.jpg}\\
\includegraphics[width=350px]{p11.jpg}\\
\newpage
\subsection{Scenariul 4}
În scenariu de faţă, n are valorile {1,2,3,...15} iar procesele sunt marcate cu diferite culori:\\
\includegraphics[width=350px]{12.jpg}\\
\includegraphics[width=350px]{13.jpg}\\
\includegraphics[width=350px]{14.jpg}\\
\subsection{Concluzii}
Aşa cum am zis în \textbf{\nameref{Cetinte}}, se cer valorile pe care n le poate lua. După cum se poate observa în scenariile date, n poate lua diferite valori în funcţie de ordinea în care se execută procesele: dacă se execută procesele pe rând, valorile pe care n le poate lua sunt {1,2,3,...19,20}, mulţime care cuprinde şi valorile valorile maxime, adica 18,19,20, iar dacă procesele sunt executate aleator, se pierd valorile mulţimii.\\
În concluzie, valorile pe care n le poate lua sunt {1,2,3,...20}, dar multimea poate sa difere în funcţie de ordinea în care sunt executate instrucţiunile fiecarui proces. Astfel că, pentru a obţine un număr maxim de valori, instrucţiunile porceselor nu trebuie intercalate, ci executate secvenţial.
\end{document}
